Инструкция по запуску проекта:

	1. Ставим nodejs "http://nodejs.org/"
	2. Запускаем app.js (находится в корневой директории)

	Для работы веб-приложения необходимо интернет-соединение (БД удалённая)

	Если что-то из вышеуказанного не получится (ну или не захочется проделать), есть
	http://slidestack.azurewebsites.net/ - сайт развернут из данного репозитория.

	Если в процессе будут найдены баги пожалуйста сообщите о проблеме на tetchenko@gmail.com.

	P.S Рекомендую не ограничиваться режимом "Try Now", 
	внутри есть дополнительный функционал. (Fork/Update/PullRequest)